球迷遞國旗畀NBA球員簽名 遭愛國網民起底辱罵

昨晚在上海舉行的NBA中國賽，在中國網民的抵制聲下，依然全場爆滿。不過，在賽事開始前，一段小插曲掀起了另一波瀾。一名球迷將一面小國旗遞給湖人隊球員簽名，這一幕被拍下，隨即被指罵他侮辱國旗，更被起底。其微博遭網民洗板，至今已有逾5,000則留言謾罵。

昨晚7時許，在湖人隊對網隊的賽事開始前，一段影片在微博流傳。片中，一名湖人隊球員正在為球迷簽名，其間一名男球迷將一面小國旗遞給了球員，球員沒有猶疑，就在旗上簽名。發佈這段影片的網民配文大罵：「傻X啊！拿着國旗讓球員簽名！一個敢給，一個還敢簽？？！#NBA中國賽照常舉行# #詹姆斯球迷#」

一石激起千層浪，一眾愛國網民隨即群起攻之，更有人將片中的男球迷起底，貼出其微博賬戶名稱，指「昨天在現場拿國旗找NBA球員簽名的人就是這位@平衡能力量超強的狂魔牛頭耿劍同。點進去瞅了一眼，不出所料，熟悉的配方，熟悉的味道，一股濃烈的法盲和偽布爾喬亞氣息……當年胡主席彎腰撿起國旗，現在X崽子彎腰讓人在國旗上簽名，做人怎麼能這麼賤骨頭？」

其他網民紛紛湧進其微博中留言辱罵，但「平衡能力量超強的狂魔牛頭耿劍同」並沒有退縮，更在昨晚11時08分至今早9時17分間，連發5則微博反擊。最後一則留言：「真是費流量 應各位的要求把評論打開了 請開始你們的表演 12點見 水平高一點啊 別暴露自己的學歷」。

目前單在這則微博下，便已有超過4,600則評論，全部是指罵：「這個人昨天讓外國人在紅旗上簽名，侮辱國旗，不進（僅）不道歉，而且群嘲，建議抓捕」、「你不配得到國家的庇護，不配得到公民的任何權利」、「您好 X您母親 謝謝」、「我學歷高低不重要，重要的是你去世了」。還有人號召與之割席：「有種別刪微博和照片啊，耿甚麼同是你吧？女朋友在廣西玉林的，去年多次去過北京，各位寧波的朋友可以想下身邊有這樣的朋友沒，可以割席了」。

請繼續助攻

突發！香城online現已公開發售！

加油

用户不存在了

係鬼國生存都咁唔小心